# Внимание!

Обновлений и доработок данного шаблона больше не планируется, поскольку он перенесен в архив.
Сейчас актуальным является шаблон с использование `vite`, который вы можете найти [по ссылке](https://gitlab.com/ladown/ladown-vite-boilerplate)

# Оглавление

-   [Основные возможности и используемые технологии](documentation/01_technologies.md)
-   [Начало работы](documentation/02_installation.md)
-   [Структура папок и файлов](documentation/03_structure.md)
-   [Работа с изображениями и иконками](documentation/04_images.md)

# Быстрый старт

Для разработки на данном шаблоне необходима версия Node.js >=16.15.0. В качестве основного пакетного менеджера используется pnpm. Если вы хотите использовать другой (npm или yarn), то вам следует исправить скрипты, которые находятся в package.json.

Чтобы начать разработку на данном шаблоне, вам нужно скачать данный шаблон. После чего откройте командную строку c данным шаблоном.

Для начала нужно установить все необходимые зависимости проекта:

```sh
pnpm install
```

Запуск проекта в режиме разработки:

```sh
pnpm dev
```

Создание итоговой версии проекта:

```sh
pnpm build
```

Запуск итоговой версии проекта локально:

```sh
pnpm preview
```

Сжатие итоговой версии:

```sh
pnpm zipBuild
```
